大家買邊間牌子保險？

我上年買中銀，格過價，中銀都算平，唔夠25歲48萬新車價全部都只係＄13000。 有啲過二萬真係唔太合理。今年尾夠25,都決定繼續用佢。 利申未claim過

全保*

買全保唔好貪平，因為佢好多附加服務，例如道路支援，代追Recovery 等等，細公司同靠平嘅保險無足夠嘅資源去support。真係等到你炆

可幫你quote左價先睇邊間岩你